癱瘓東涌，唔俾車入機場

要塞機場，阻上機，其實癱瘓東涌就得

癱瘓香港

推
咁樣同殺人無分別
咪撚再講咩民意
每日都有人受傷被捕
已經唔係社運
係末日之戰